7月新番 徒然チルドレン徒然喜歡你 出左新PV

又一個甜死人嘅新番嚟緊

本身漫畫就已經甜死人

當初咪正式連載果時，果對講sushi嘅情侶睇到我糖尿病發作

呢套好睇阿
甜到傻嘅戀愛故

唔慣甜
唔慣酸

希望到時唔會棄

原來叫徒然喜歡你
一直都以為叫咩戀愛四格劇場

呢個名漫畫就啱
動畫嘅話用呢個譯名好似比較適合，雖則我唔明句野點解

我稀飯你

pv2

補充糖份

全部都好甜
除左空手道果對

杯麵番

應該唔係，15分鐘嘅戀愛動畫

好撚正呢套

準備好甜到出汁嘅戀愛小品未

正式pv

仲有有cv追加
高瀬春彦役：熊谷健太郎
神田沙希役：三宅晴佳
皆川由紀役：花澤香菜
古屋 純役：天崎滉平
古屋ほたる役：戸松 遥
香取慎一役：浪川大輔